連登仔一邊屌人出街 一邊叫人去黃店食野

咩玩法

外賣

連登仔一邊叫人出街唔好戴口罩先好學人嗌攬炒
但自己又一邊出街戴口罩一邊嗌攬炒
仲要屌人出街唔戴口罩

拉

認真你就一早死鳩左啦

( Show Blocked User - 日日食納豆 )

大家一齊block分化狗

拉

連登 尤其係cc台 d野睇完笑下就笑
唔好認真

戇鳩仔